利物浦已經係我心目中既冠軍

你班痢狗諗下好喇 柒頭

樓豬快d 走，我頂唔到好耐

走條撚咩 痢狗得把口
連拎個冠軍都要靠想像力

係